黑警入一入黎！！

死黑警平時係出面就大大聲

打人就大大力

有病入撚到病房就死狗咁

連自己做警察都唔敢認

又話好多市民支持你地？

係話你呀今日入院個個

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

職業的自我介紹

消防員 ： 消防員
救護員 ： 救護員
黑警 ： 公務員

幾時踢撚爆佢呀

真係佢一講公務員我已經估撚到

再輕輕搵一搵佢個名 仆街 真係

唔洗踢爆佢 同佢慢慢玩

同藍屍撐警飯聚叫人唔好Po相道理一樣

黑警入院有樣睇

講野細細聲 特別有禮貌

問佢咩都答到細細聲好似做賊咁樣

問佢職業 一定閃閃縮縮 哩個係一定

有冇屌柒佢或者玩佢

抽血嗰陣記住同佢玩野

用返護士註冊編號RNGF030416伊院篤灰護士EVA CHU朱懿清既方法
問其他同事警察個警字係咪狗爪邊?

挽鳩佢
令佢無事變有事

C打加油

直接幫佢接種武肺。聽日就會多一名確診者

哩個正呀

咁咪成個病房攬炒我唔想死呀

黑狗死全族，全家肺炎死

佢本身都好撚有事 但唔係肺炎

仲敢喺香港抽？上大灣區用武漢肺炎針筒啦

有報應

3萬 thx!